鄧小強點解自從飯聚後唔見咗人？

拍完班偽人馬屁之後就冇公開露面，係咪條片見光後冇面見人？

點會冇面見人

志衛 琴日旺角有出現

奶咗嘢

因為唔識做警察，去左睇戲學做警察

肺炎？

終於出嚟見人啦

屌！屈得就屈！

比你燈到出左嚟

恬不知恥